Ze moet even wachten, anders zou hij haar gek vinden.
Haar stilte werd verstoord hem; en nadat hij haar een poosje had gadegeslagen, voegde hij eraan toe: "Emma, ​​mijn liefje, je zei dat deze omstandigheid je nu niet zou maken ongelukkig; maar ik ben bang dat het je meer pijn geeft dan je had verwacht.
27 Welkom %s, situatie is een kwaad - maar je moet het beschouwen als wat je bevredigt vriend; en ik zal je denken beter en beter voor hem beantwoorden zoals je hem meer kent.
Zijn gezonde verstand en goede principes zouden plezierig zijn Jij ... Wat de man betreft, je zou je vriend niet kunnen wensen in betere handen.
Zijn rang in de maatschappij zou ik veranderen als ik kon, wat is veel zeg ik je, Emma.
